Напишете програма, която при дадена обиколка на окръжност, извежда диаметъра му.

## Вход
На един ред се въвежда обиколката на окръжността.

## Изход
Изведете диаметъра на окръжността.  

## Ограничения
*  ``1`` <= ``обиколка`` <= ``100000000``
* ``π`` = ``3.1415926536``

## Пример

### Вход:
```
20
```
### Изход: 
```
6.3662
```